三日兩夜台北想狂鳩食野住邊間酒店方便??

求介紹

Lm

德立莊

Papa whale

thanks 樓上巴打, 睇下有無多D

台北日記

住西門町夠晒方便喇掛

Agger

睇你想食咩喎
但正路就西門，有間叫做橘子既都唔錯

住過返唔到轉頭 間房超大超靚 價錢仲要好平 過條馬路成街都係食

唯一缺點真係隔音差少少
不過如果要係西門町附近住依間係首選

Hotel puri 西門町！

以前都會住唔同區試唔同酒店
但哩間住過一次真係返唔到轉頭
又乾淨 又新 又平 又方便
雖然廁所好奇怪
原來住西門町出口可以方便到咁
以前少不更事住果啲咩just sleep假雙人床真係不了

岩岩暑假去完
經過啲房啲細路嗌到拆天

係西門町附近已經無敵

住西門町果頭就得

廁所點奇怪
成日推介呢間

好想去台灣呀

個洗水盆擺左係玄關位
好撚奇怪
朝早個BUFFET好多野食, 但好撚多人

岩啊 咁既價錢 交通方便 過條馬路大把野行 間房大不在話下 又乾淨 只係隔音差d同個洗手盆真係好奇怪 個次住 屌你半夜三間有班蝗狗係門口吹水 傾左成大半粒鐘

下屌 原來buffet多野食
我地仲預自己行程會狂食所以無加到早餐
好後悔

Taipei W